邊個係最樣衰youtuber？

笑波子 屎萊姆走唔甩（見到佢地啲墨就好唔開胃）catgirl

薑檸樂, 弱智仔樣

Ricko
講笑啫佢咁靚仔又讀得書,俾佢屌都嚟唔切啦

Balu 好撚柒呀屌

大j 光頭佬成個咸濕佬咁

笑痾屎

不滅墨水 好搞笑

Ben

Daiwing 薑檸樂

成隻倉鼠咁

catgirl

薑檸樂真心睇見唔開胃

揀唔到

笑波子真係史上最柒
唔撚出聲見到粒墨屎已經想打撚柒佢
一出聲就好撚奇怪
唔識形容佢把聲同語調

真心唔明點解啲小學雞youtuber永遠最紅
笑波子一定話鳩人酸佢
其實我只係替其他高質youtuber唔抵

那美，狗也不屌

Ricko 好樣衰尤其個鼻 個態度仲要串柒柒嬲人打

Ricko冇乜嘢嘅 係個髮型唔知做乜啫

除咗蛇仔明之外
其餘香港 youtube8 全部收皮

大wing

屎萊姆呢條撚屌早d死啦

ody係冇人識定冇人講
仲要咁都溝到條女

薑檸樂

how about屎來母條女 between 2 個係完撚全唔襯

有邊個係靚仔？

香蕉

Cool 牙啦屌

好紅個黑人
香港來計一定係大J
衰撚過不滅墨水啲毒男

有5分既都，個樣一把年紀仲成日扮可愛所以扣左分屎來母有鳩毛頭

點解靚仔唔做youtuber 樣衰個啲人就衝晒出黎做？佢地咁樣衰又會有自信影個樣俾大眾睇好撚反智

Ricko個鼻好撚柒

大J真係好撚樣衰，相由心生

所有Youtube8都樣衰，靚既晨早做左明星啦on9

光頭j都溝到日本妹

因為做youtuber唔係靚仔就得
用樣貌去攻擊人真係好低層次
即使係連登仔最愛既達哥 其實都唔係話靚仔
唔好再咁小學雞啦
即使係明星都有樣衰架啦

司徒夾帶 無頭髮

雖然樣衰 但無可否認佢地既收入同埋可以做自己鍾意做既野唔使做狗係令我幾葡萄

女既大wing
男既笑波子

我屌呀

講真笑波子讀緊書就起碼搵5萬一個月 又唔洗翻工做到隻狗咁 屌打哂你地grad左搵唔到工or得十幾k嘅葡萄撚

仲有大j淨屋租都二萬幾一個月 幾多人一個月人工都冇

劉馬車算唔算

仲可以有錢淨，成日飛日本

大j住邊？

其實宜家劉馬車去左邊…？

之前重拍片同人講做youtuber賺唔到錢，但又出書教人點做youtuber賺百萬年薪

黃埔

得閒拍o下打機片，又或者拍o下自已隻狗，，再唔係出街玩o下pkg，咁就幾皮野一個月

一定係大J，相由心生

每1M views就有大約 900usd 佢每日出幾條 每條幾萬 有啲過十萬 差唔多啦

笑波子 睇過佢一條片 條友成日無啦啦yo 唔知yo乜撚野 仲要好樣衰咁yo

youtuber好似冇幾個靚仔 以我所知嘅得pewdipie

外國就冇得講啦，但香港D YouTuber 好似真係冇一個稱得上「靚仔」

ah hin可能已經係香港youtuber睇得最順眼嘅一個

佢地全部有公司簽左，做一個event 就幾萬。
減左大半佣都起碼淨袋10000

唔撚係掛

最靚仔一定係sonic

好撚多都好樣衰又低質
唔知點解會紅到

樣衰只係佢咁多on9野之中其中一樣咋

竟然無人講司徒夾帶

balun 馬騮咁撚樣

全部都樣衰

達哥本身鬼係youtuber而且依家班YouTuber除左樣衰仲要唔係

伍仔
太似清潔龍阿德

請不要搜尋 蜜瓜包

好似得Heyhey係叫做靚仔

Auman靚仔

女嘅大wing 同 balu 好撚樣衰
男嘅薑檳樂 個鼻做乜事
點解咁都有自信拍片
講下算，自己咪又係廢人一個

薑檸樂真係好撚樣衰 把聲又好似含住舊屎

利申 樓上講果堆八成都唔知係咩樣